跟我講一次 buy the dip

而家跌唔買
升你又話未上車
一世窮撚唔好怨

Buy the dip

AT&T